% @Points 5
% @Source RP
\begin{enumerate}
  \item $C\cap F$ : \og{}Le vélo a un pneu crevé et freine mal\fg{}.
        \hfill
        $P(C\cap F) = P(C) \times P(F) = 0,03 \times 0,14 = 0,0042$.

        \medskip

  \item \begin{enumerate}
          \item $C \cup F$ : \og{}le vélo ait au moins une panne\fg{}.
          \item On a
                \begin{align*}
                  P(C\cup F) & = P(C) + P(F) - P(C\cap F) \\
                             & = 0,03 + 0,14 - 0,0042     \\
                             & =0,1658
                \end{align*}
        \end{enumerate}

  \item La probabilité que le vélo soit en parfait état de marche est :
        \begin{align*}
          P(\overline{C\cup F}) & = 1 - P(C\cup F) \\
                                & = 1 - 0,1658     \\
                                & = 0,8342
        \end{align*}

        \faHandPointRight[regular] \textit{On peut aussi calculer ainsi :}
        \begin{align*}
          P(\overline{C\cup F}) & = P(\overline C \cap \overline F)     \\
                                & = P(\overline C)\times P(\overline F) \\
                                & = 0,97 \times 0,86                    \\
                                & = 0,8342
        \end{align*}
\end{enumerate}